msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: emc project\n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-29 01:47+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-29 09:03+0800\n"
"Last-Translator: adam <yuejun.tang@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <yuejun.tang@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language-Code: zh_CN\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: my315ok.socialorgnization\n"
"Language: zh\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7.1\n"

#: ./behaviors/richtext.py:19
msgid "Brief Report"
msgstr "简报"

#: ./behaviors/localroles.py:61
msgid "Chief Designer"
msgstr "总设计师"

#: ./behaviors/localroles.py:75
msgid "Chief quality engineer"
msgstr "总质量师"

#: ./behaviors/localroles.py:43
msgid "Commander"
msgstr "总指挥"

#: ./behaviors/localroles.py:68
msgid "Deputy Chief Designer"
msgstr "副总设计师"

#: ./behaviors/localroles.py:89
msgid "Deputy Chief Process"
msgstr "副总工艺师"

#: ./behaviors/localroles.py:82
msgid "Deputy Chief quality engineer"
msgstr "副总质量师"

#: ./behaviors/localroles.py:52
msgid "Deputy Commander"
msgstr "副总指挥"

#: ./profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Document Types"
msgstr "项目文档类型"

#: ./browser/controlpanel.py:14
msgid "Document types settings"
msgstr "项目设置"

#: ./behaviors/localroles.py:26
msgid "EMC Designer"
msgstr "电磁兼容设计师"

#: ./behaviors/localroles.py:118
msgid "EMC expert"
msgstr "电磁兼容专家"

#: ./profiles/default/registry.xml
msgid "List document types here."
msgstr "在下面列出可以添加到项目或项目组的文档类型"

#: ./interface.py:22
msgid "List project folder allow add document types."
msgstr "在下面列出可以添加到项目或项目组的文档类型，每行一个"

#: ./browser/workflow_ajax.py:123
msgid "Not able to send notifications"
msgstr "不能发送通知"

#: ./browser/controlpanel.py:16
msgid "Please enter details of available types"
msgstr "设置可以添加到项目或项目组的文档类型"

#: ./behaviors/localroles.py:34
msgid "Product Designer"
msgstr "产品设计师"

#: ./behaviors/localroles.py:190
msgid "The first members"
msgstr "第一类人员"

#: ./behaviors/localroles.py:195
msgid "The second members"
msgstr "第二类人员"

#: ./behaviors/localroles.py:201
msgid "The third members"
msgstr "第三类人员"

#: ./interface.py:25
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ./behaviors/dynamic_role_users.py:28
msgid "Workflow next processor"
msgstr "设定下发此文档的接收人"

#: ./behaviors/dynamic_role_users.py:27
msgid "Workflow setting"
msgstr "工作流设置"

#: ./vocabulary.py:11
msgid "analysis"
msgstr ""

#: ./vocabulary.py:12
msgid "design"
msgstr ""

#: ./behaviors/localroles.py:110
msgid "dispatch staff"
msgstr "计划调度人员"

#: ./profiles/default/registry.xml
msgid "document type"
msgstr "文档类型"

#: ./interface.py:21
#: ./profiles/default/registry.xml
msgid "document types"
msgstr "文档类型"

#: ./vocabulary.py:15
msgid "experiment"
msgstr ""

#: ./behaviors/belowcontentfile.py:18
msgid "help_attachfile"
msgstr "追加文件在主内容下面"

#: ./vocabulary.py:29
msgid "inner"
msgstr ""

#. Default: "attach file below content body"
#: ./behaviors/belowcontentfile.py:17
msgid "label_attachfile"
msgstr "附件"

#: ./behaviors/localroles.py:96
msgid "process staff"
msgstr "工艺师"

#: ./profiles/default/types/emc.project.project.xml
msgid "project"
msgstr "项目"

#: ./profiles/default/types/emc.project.project.xml
msgid "project content type"
msgstr "项目类型"

#: ./profiles/default/types/emc.project.doc.xml
msgid "project document"
msgstr "项目文档"

#: ./profiles/default/types/emc.project.projectFolder.xml
msgid "project folder content type"
msgstr "项目容器类型"

#: ./profiles/default/types/emc.project.projectFolder.xml
msgid "projetFolder"
msgstr "项目容器"

#: ./vocabulary.py:28
msgid "public"
msgstr ""

#: ./behaviors/localroles.py:103
msgid "quality manage staff"
msgstr "质量管理人员"

#: ./vocabulary.py:30
msgid "secret"
msgstr ""

#: ./behaviors/security_level.py:18
msgid "security level"
msgstr "安全级别"

#: ./vocabulary.py:14
msgid "simulation"
msgstr ""

#: ./browser/templates/project_view.pt:43
msgid "submit comments"
msgstr "工作流提交备注"

#: ./browser/templates/project_view.pt:35
msgid "submit to chuyang"
msgstr "提交到C"

#: ./browser/templates/project_view.pt:55
msgid "submit to chuyang1"
msgstr "提交到C1"

#: ./browser/templates/project_view.pt:216
msgid "submit to chuyang2"
msgstr "提交到C2"

#: ./browser/templates/project_view.pt:355
msgid "submit to dingxing"
msgstr "提交到D"

#: ./browser/templates/project_view.pt:75
msgid "submit to shiyang"
msgstr "提交到S"

#: ./browser/templates/project_view.pt:156
msgid "submit to shiyang1"
msgstr "提交到S1"

#: ./browser/templates/project_view.pt:434
msgid "submit to shiyang2"
msgstr "提交到S2"

#: ./browser/templates/project_view.pt:94
msgid "submit to zhengyang"
msgstr "提交到Z"

#: ./browser/templates/project_view.pt:175
msgid "submit to zhengyang1"
msgstr "提交到Z1"

#: ./browser/templates/project_view.pt:595
msgid "submit to zhengyang2"
msgstr "提交到Z2"

#: ./behaviors/task_type.py:18
msgid "task type"
msgstr "任务类型"

#: ./profiles/default/types/emc.project.team.xml
msgid "team"
msgstr "项目组"

#: ./profiles/default/types/emc.project.team.xml
msgid "team content type"
msgstr "项目组类型"

#: ./vocabulary.py:13
msgid "train"
msgstr ""

